頭先見到個女仔幾靚⋯

頭先照鏡見到

你好香

鍾意嘅聞多啲

嗯

邊隻香水

圖

死變態。扮女人入女廁

無 靚女自身散發

邊隻洗頭水

well~ i'm glad you asked~
有人話似yanny但我覺得我靚啲囉

珍妮絲

邊隻沖涼

澳寶

好香

唔通扮女人入男廁咩

都要個底好先香

你好靚

你都好靚仔

我好樣衰

你個心好靚

我日日罵人臭雞

你地見面 但用蓮登傾計 ？

死人妖

我害羞

你中肯

唔係咁易有我電話

想cow me？死窮鬼

How much

臭雞

咪又係雞

打比你

真係???????

not for sale

夠你碌鳩臭

私家的

call me 98293722

<3

打左

of coz la 讚我靚就知係真心的

女神

</3

decline

誠實！

想溝你

花子啲頭髮遮住哂塊臉緊係靚啦

不了

未聽過

j死了

y牙

建議你睇下esun好wor
睇到D唔存在既野